想問咩事稅局咁多記者

一個示威者都無喎 影咩？

本身話12點圍 點知今次又係無人

0宣傳，應該搞唔成

本身話今日圍稅局呀嘛

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

其實次次落咁多活動又唔推POST做乜鳩，玩記者?

稅局次次都係撚記者活動

水班記者

Check下源頭邊個發起，自己都唔撚去既
要防範下假活動，狼來了

琴晚走黎走去 腳都斷 今日不了

堅
上次已經水咗英國旗婆婆

唔係機場咩

機場改左828

無眼睇

入去交完稅，出黎又落半，又記者，一得一兩個黑衫

根本唔夠宣傳
吹雞叫827國泰城先啦

sor 828
827係狗鐵總部

老老77邊去得咁多⋯⋯
香港人又去哂返工星期六日先齊

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播